# CC0323 - Programação Não-Linear - MI-UFC - 2020.1
Disciplina de Programação Não-Linear do curso de Matemática Industrial da UFC

## Instalando
Digite:
```
https://gitlab.com/rcoelhos/MI20201_CC0323_Programacao_NaoLinear.git
```

## Conteúdo
Em construção!!!

## Autor
* **Prof. Ricardo Coelho**